仲係冇得wfh？

普通office仔，仲有咩理由唔比我wfh

全港食市在家工作
全港運輸業在家工作
全港清潔工人在家工作

Office仔喎 睇字？